家有長者入一入黎

24號個日收哂佢地啲身分證，防止佢地去俾人祈福同坐洗頭艇食齋😆😆